# ซัมซุงเปิดตัวสล็อตอ่านการ์ดแบบใหม่ที่รองรับทั้งและUFS microSD #
เมื่อซัมซุงกำลังพยายามสร้างอารยธรรมโดยการเปิดตัวเมโมรีการ์ดแบบใหม่ในชื่อสิ่งที่ตามมาคือคำถามว่าแล้วใครจะเอาด้วยซัมซุงจึงต้องพัฒนาสล็อตอ่านการ์ดแบบใหม่ที่รองรับทั้งของตนและที่เป็นที่แพร่หลายซัมซุงเปิดเผยว่าการ์ดแบบใหม่นี้ใช้กับสล็อตอ่านไม่ได้อย่างไรก็ตาม
พวกเราได้พัฒนาสล็อตแบบใหม่ที่รองรับทั้งและโดยเรากำลังร่วมมือกับพาร์ทเนอร์หลายรายเพื่อดันให้พวกเขานำมันไปใช้ในอุปกรณ์ยุคถัดไปทั้งนี้ยังไม่มีข้อมูลว่าอุปกรณ์ใดจะเป็นตัวแรกที่รองรับการ์ดหรือสล็อตแบบใหม่ดังกล่าวแต่ก็คงไม่น่าแปลกใจนักถ้าจะเป็นอุปกรณ์ตัวแรกที่มาพร้อมกับเทคโนโลยีใหม่นี้ขอย้ำอีกทีว่าไม่ใช่นะครับที่มา
UFS UFS microSD UFS microSD UFS microSD UFS Galaxy Note Blognone UFS microSD Droid Life 